早會前 小息 放飯 放學 9叫口號大行動

中小學既師弟師妹！靠晒你地喇！
你地可能好多同學都未覺醒嫁
每日翻學有空檔就喺走廊9叫口號啦
唔通老師又可以阻止你地咩